# 
# Translators:
# Weiyu Weng <467055732@qq.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pagekit CMS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-06 15:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-05 13:34+0000\n"
"Last-Translator: Weiyu Weng <467055732@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/pagekit-cms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: extensions/installer/src/Pagekit/Installer/Controller/InstallerController.php:18
#: extensions/installer/theme/templates/template.blade.php:5
msgid "Pagekit Installer"
msgstr "Pagekit 安装程序"

#: extensions/installer/src/Pagekit/Installer/Controller/InstallerController.php:46
msgid "Database connection failed!"
msgstr "数据库连接失败！"

#: extensions/installer/src/Pagekit/Installer/Controller/InstallerController.php:66
msgid "No database connection."
msgstr "无法连接数据库"

#: extensions/installer/src/Pagekit/Installer/Controller/InstallerController.php:112
msgid "Can't write config."
msgstr "无法写入设置"

#: extensions/installer/src/Pagekit/Installer/Controller/InstallerController.php:125
msgid "DB user is missing required privileges."
msgstr "数据库用户权限不足"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:13
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:23
msgid "Connect database"
msgstr "连接数据库"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:25
msgid "Enter your database connection details."
msgstr "请完成数据库信息的填写"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:30
msgid "Hostname"
msgstr "服务器地址"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:33
msgid "Host cannot be blank."
msgstr "服务器地址不能为空"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:41
msgid "User cannot be blank."
msgstr "数据库用户名不能为空"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:51
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:54
msgid "Database name cannot be blank."
msgstr "数据库名不能为空"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:59
msgid "Table Prefix"
msgstr "表前缀"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:64
#: extensions/installer/views/install.blade.php:107
#: extensions/installer/views/install.blade.php:140
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:75
msgid "Create your account"
msgstr "建立账户"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:77
msgid "You will be the site administrator."
msgstr "你将成为该站点的管理员"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:85
msgid "Username cannot be blank."
msgstr "用户名不能为空"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:93
msgid "Field must be a valid email address."
msgstr "此字段必须为一个有效的 Email 地址。"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:102
msgid "Password cannot be blank."
msgstr "密码不能为空"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:118
msgid "Setup your site"
msgstr "站点设置"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:120
msgid "Enter your website details."
msgstr "填写站点详情"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:128
msgid "Site name cannot be blank."
msgstr "站点名不能为空"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:152
msgid "Installing Pagekit..."
msgstr "正在安装 Pagekit..."

#: extensions/installer/views/install.blade.php:160
msgid "Installation failed!"
msgstr "安装失败！"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:169
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:175
msgid "Finished!"
msgstr "安装完成"

#: extensions/installer/views/install.blade.php:182
msgid "Login now"
msgstr "立刻登录"
